{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076858",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이컨김치찌개 만드는 법"
    },
    "text": "白菜キムチ200gとベーコン5個を用意する。 玉ねぎ1~2個とにんにく小さじ1杯、キムチ汁1カップ、水3カップ、醤油も必要だ。 ベーコンはお湯でさっとゆでて切る。 白菜キムチは汁を少し絞ってから2㎝の長さに切る。 玉ねぎは細かく切り、キムチの汁はふるいにかけてキムチの汁だけを受け取る。 鍋に油を引いてベーコンを炒め、キムチと玉ねぎ、おろしにんにくを入れて炒める。 キムチ汁と水を注いで煮た後、醤油で味をつける。 刻んだニンニクはキムチチゲに入れて煮込み、キムチの臭みをなくす。 ニンニクと一緒にキムチを炒めてスープを注いで煮込むと、しびれがなくなり、キムチの歯ごたえも良くなる。 こうすればキムチチゲの味がさらに豊かになり、ベーコンの特別な味も感じられるだろう。 玉ねぎと刻んだニンニクもキムチチゲと調和し、新しい風味を与えると言える。 また、キムチ汁をふるいにかけて使うことで、キムチチゲの深い味をさらに強調することができる。 醤油を使って味も合わせ、キムチの臭みをなくしたニンニクと一緒にキムチを炒め、スープを注いで煮込むと、キムチチゲの食感と味がさらに向上する。 このような方式でキムチチゲを調理すれば、アリン味がなくなり、キムチの歯ごたえも良くなる。 したがって、このような調理法を使ってキムチチゲを作ってみると、よりおいしく風味のあるキムチチゲが楽しめるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチチゲの材料は何ですか？",
            "answer": "キムチチゲの材料には白菜キムチ、ベーコン、玉ねぎ、にんにく、キムチ汁、水、醤油が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベーコンはどのように処理しますか？",
            "answer": "ベーコンはお湯でさっとゆでてから切ります。"
        },
        {
            "question": "キムチはどのように切りますか？",
            "answer": "白菜キムチは少し絞ってから2㎝の長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切りますか？",
            "answer": "玉ねぎは細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの味付けには何を使いますか？",
            "answer": "キムチチゲの味付けには醤油を使います。"
        },
        {
            "question": "ニンニクはどのように使いますか？",
            "answer": "ニンニクはおろしてキムチチゲに入れて煮込みます。キムチの臭みをなくす効果があります。"
        },
        {
            "question": "キムチの臭みをなくすためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ニンニクと一緒にキムチを炒めてスープを注いで煮込むと、キムチの臭みがなくなります。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの特徴は何ですか？",
            "answer": "キムチチゲはしびれがなく、キムチの歯ごたえが良いという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲをさらにおいしくするためのコツはありますか？",
            "answer": "玉ねぎと刻んだニンニクをキムチチゲに加えることで新しい風味を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの味を強調するためのポイントはありますか？",
            "answer": "キムチ汁をふるいにかけて使うことで、キムチチゲの深い味を強調することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 372
    }
}